連登紅人「媽咪麵」近日在個人社交網透露五月時發現腦內生膠質瘤

連登紅人「媽咪麵」近日在個人社交網透露五月時發現腦內生膠質瘤，六月初病情惡化及昏迷後進行手術，順利切除大部份腫瘤；媽咪麵表示，手術後收到醫院報告證實確診末期腦癌，唯有發起眾籌、嘗試新的冶療方法。

引起關注